有冇人覺得自己既人生好苦悶

突然乜都冇心機做
書唔想睇 j唔想打 膠post 唔想開
睇fb ig 見啲朋友同事同學既生活好多姿多彩
但自己就好似灰色一片咁，好空白
老左嗰陣諗返起自己後生做過啲乜係值得回味既
可能一件事都諗唔起
唉

我知我好可憐，唔洗再講…

係

成日開膠post 嗰班柒頭應該都係幾苦悶下

我好尊重你架

你話邊個

有冇諗過點充實自己既人生

換左…肥毒…冇人要…

我都係

乜野

今日打咗3次
好充實

去遊行啦屌

想通了，即將要和社會接軌，
就職後要拼盡全力 賺錢，拿取權力。
會首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。
然後一邊工作一邊拿Master，以最快速度上位。
成功KO第一捅金後，我才能繼續實現夢想，理想。
(搞樂團，養孩子，父母，去幫有需要的人)
4年 Business Law, 將來就可以用法律監管公司各個部門。
又要負責幫公司和 港交所，稅務局聯繫。
更加可以有能力為公司制定未來政策。
表現好的話可以入董事會。
簡直是公司主力核心。
我迫不及待好想玩玩了。

癲婆

j 左邊個

成日自己一個去旅行
越去越孤獨…

搵個伴

我好尊重你

雖然呢個世界除左......

就係冇人陪先自己去-.-

你適合搞革命

利申，搞緊

死8婆x3

咁揾世界各地嘅......

自問冇膽做武勇

@431男朋友

唔叫g 係我最後既堅持

@238801

我估你應該三字頭 有咩感想啊

過幾日又自己一個去
唔去咪仲苦悶

我係透明質酸🥺

人生咁就過左一半，仲要係應該最精彩既一半
好絕望

我自己一個去會係咁諗野
越諗個人越頹

ig 科勞左個學生妹，佢突然block左我

嘩.....

你歲數係人得部喎...

屌你老母！！！！！！！

好想識學生妹

突然想自爆
連登都唔再上

但冇ac了

Hi 柒頭報個到

個地方太悶/太靜就會係咁
我都試過

自己一個太耐 有陣會轉牛角尖

唔鍾意去人多既地方

1876
記住呢個數字

唉
越諗越苦惱

麻包袋

==

得廿歲頭，已經日日都覺得生活好悶好悶

唉
欲哭無淚

加上同條女分左手，更加頹廢

女人=g

我都覺 點搞

I know that feel bro 依家覺得唯一有意義就係自己上前線＃冇女

#冇女 呢排自己整親 要做後排

慘慘

整親腳 好麻煩 唉

我都唔知學啲人講去做下運動行下山乜乜柒柒，做完更加覺得悶

Same here
Grad左到而家都未揾工

充實人生 要向你學習下

唔中意 就試下其他

做緊 pt protester

搵到中意做既事就唔會覺得人生好苦悶啦

今日痴左3轉 又印又買物資

你提左我 今日唔記得左Twitter

Oh 有睇到單野

「老左嗰陣諗返起自己後生做過啲乜係值得回味既」
呢句so true
好似漫無目的咁 好枯燥乏味